---
layout: page
title: Книги для изучения JavaScript и JavaScript фреймворков на русском языке
permalink: /books/
---

# Книги для изучения JavaScript и JavaScript фреймворков на русском языке

Я думаю, вы сами купите / найдете следующие книги, если они вам понадобятся. Я сам не читал. Если знаете более подходящие и современные книги, дайте знать.

<br/>

### React / Redux

* Азат Мардан | React быстро. Веб-приложения на React, JSX, Redux и GraphQL
* Максим Пацианский | Основы Redux

<br/>

### Vue

* Эрик Хэнчетт, Бенджамин Листуон | Vue.js в действии (2019) [PDF]

<br/>

### Angular

* Саймон Холмс | Стек MEAN. Mongo, Express, Angular, Node (2018) [PDF]

<br/>

### Node.js

* Майк Кантелон и др. | Node.js в действии [2-е издание] (2018) [PDF]

<br/>

### TypeScript

* Натан Розенталс | Изучаем TypeScript 3 (2019) [PDF]

<br/>

### Elastic Stak

* Пранав Шукла, Шарат Кумар | Elasticsearch, Kibana, Logstash и поисковые системы нового поколения

<br/>

### Docker / Kubernetes

* Марко Лукша | Kubernetes в действии [+code] (2019) [PDF]
* Джиджи Сайфан | Осваиваем Kubernetes. Оркестрация контейнерных архитектур (2019)
